法國而家好多中學生公然拍拖！！

我就覺得老懷安慰 冇女都祝福佢地

毒仔

咁有無留意下泰國韓國啲學生？

中學有幾多會拍到結婚啊講真

我

好過冇得拍

就快同初音結婚

人哋係鬼佬喎!
思想比我哋開放， 咁就梗係啦

有冇咁想拍？

人哋可能拍到結婚

兩個都唔同嘅 ， 邊個先係真 ?

想去法國讀中學

美國呢？

信content farm唔信wiki

有